「喂！做乜打人?!」

2018年09月27日

「喂！做乜打人?!」 - 尊子

尊子
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
同是天涯淪落人 (楊靜)

響TVB新聞見到果個王毅話:我們過去、現在和將來都不會干涉任何國家的內政，我們也不接受任何對中國的無端指責。

挑你老帽真係講大話講到眼都唔眨,咁北韓點計?
又用中國邏輯果D唔算干涉下話?
食屎啦,中共GAY毛最無恥

打人？ 我打飛機添呀